「留意」元朗消防隊長話6分鐘內一定到！

咩方法都試左先！

push

消防

推呀

快D call消防

推

快打

Push

消防哥哥

fire

冇實際行動嘅話，唔撚信

光復香港!

爆左消防鐘都冇到呀

大家幫手打去問下好冇

到左未

到左

報左先 信佢地一次

到咗啦

已打咗去 ，有人聽， 去緊幫手

樓下有消防車出咗車，揸勁快希望係去現場

now live
消防做埋警察嗰份呀

原因好多
可以係
港鐵cut左消防鐘同 控制台個連接
爆左都中唔會通知消防

一係消防控制無派車

如果落到局 一定會去車 但前提係個call去唔去到個局

希望消防全面覺醒做埋治安

感動

屌晒佢地老母！！！

求下你地幫下手

消防到左幫手!!!!!!!!

急問, 報左消防未?

推呀！

消防同救護

我冇野講

推1

借地斧頭黎，thx

借把斧頭黎，thx

咸撚左

報消防 救護
佢地係一定到

請廣傳

消防到左未